身份證係咪順住落

即係我Y123456(X)
有沒可能下一個出世係Y123457(X)

(X) 檢查數位

唔係
要用條式除得盡先係有效嘅身分證號碼
唔係組組數字都得

應該就無可能
因為身分證號碼唔係順序派又唔係隨機出 而係計出黎

佢咪用x代替左check digit囉

係
我見過一對老人家嘅身份證
佢哋係兄弟，number真係好似巴打個例子咁

係，我做過投票，有對孖仔真係連number

我唔知 我淨係知我依一世都係9527
日做夜做似隻雞 俾人鬧仲要開口笑

括號入面先係計出黎